已有證據證明元朗暴徒為中共指使

Source:antielabhk

求fact check

如果fact check左係真就推到佢地仆街

光復香港 時代革命

葉虎單野唔好企咁貼住
唔係大陸拼音好易係假
有D報導已經話唔係佢本人

蘋果話估計唔係

推

屌你老母 開POST前睇下有冇同樣PO啦

pish

推出國際

蘋果講左同名而已

啱啱喺IG睇到就即刻放左上黎 sorry冇追到連登po

依件事根本唔需要fact check, 個炸彈係要擺上國際等中共去拆, 而唔係我地on99自己去查 普通平民查得D咩?
同名同姓有軍帽已經好可疑, 加上紅媒快速呈清
一定係有咁大煲咁大